Para executar o projeto,primeiramente abra o terminal e clone o repositório em sua máquina por meio do comando git clone "link do repositório" .
Após isso, abra o repositório clonado e em seguir a pasta "projetoFinal". 
Dentro dela, digite no terminal o comando "rails s".
No seu browser, digite "localhost:3000".
